[認真問］咁算唔算gay?

唔係

純粹好奇唔會專登開一個ac
要睇 Phub 都有la 洗咩咁麻煩

你又啱
我頭先仲見到佢like左好多相

算la 有個gay friend 有咩唔好
你溝女問佢意見就一定準

最gay係你stalk個男嘅ig follow咩人

只係完全估唔到，有啲震驚，不過祝佢搵個好男人啦

twitter 黎
有次佢用佢本身個ac like左張男人自拍，彈左係我home page

你朋友=你

唔洗扮啦樓豬, 認左佢

都敬秀